﻿Необходимо разработать таймер, предоставляющий следующие возможности:
1. В момент создание экземпляра класса Timer нужно присвоить ему имя (ограничение - непустая строка, иначе генерировать ArgumentException).
2. В момент создание экземпляра класса Timer необходимо указать количество тиков для отсчета (ограничение - число должно быть больше 0, иначе генерировать ArgumentException).
3. В момент запуска таймер генерирует событие Started, которое предоставляет информацию об имени таймера и количестве тиков для отсчета.
4. Через равные промежутки времени таймер генерирует событие Tick, которое предоставляет информацию об имени таймера и количестве тиков, оставшихся до окончания обратного отсчета.
5. После завершения отсчета таймер генерирует событие Stopped, которое предоставляет информацию об имени таймера.

На события таймера может подписываться любой класс, реализующий интерфейс ICountDownNotifier. В метод Init передаются методы, которые должны быть выполнены при наступлении событий Started, Tick и Stopped таймера. Предусмотреть случай, когда вместо делегата передается null - это не должно повлиять на работу таймера. Метод Run запускает таймер.

Детали реализации:
1. Таймер необходимо реализовать в классе Timer.
2. Для создания эффекта работы таймера можно использовать метод Thread.Sleep.
3. Для подписки на события класса Timer необходимо доработать класс CountDownNotifier, реализующий интерфейс ICountDownNotifier.
4. Для создания экземпляров классов Timer и CountDownNotifier используются фабрики TimerFactory и CountDownNotifierFactory соответственно. Реализацию фабричных методов необходимо написать самостоятельно. Ограничение - нельзя создать экземпляр класса CountDownNotifier, передав ему null в качестве таймера.
5. Классы event args необходимо разместить в папке EventArgs.
6. Вносить изменения в unit тесты запрещено.
7. Необходимо добиться успешного прохождения всех unit тестов.
